[尋失蹤會員]#65282 搭的士 前名稱:低質會員

事緣有條撚屌開post 關站
仲屌打連仔話佢用爆人地個網搞到佢關站
出黎還連仔公道話自己唔得閒先唔做
同連登無關
跟住樓主馬上深潛到地核
見兩日風聲仲禁緊仲改埋名做搭的士

禁柒唔好搭的士，搭地鑽落地核喇

返黎未

希望你唔好再改名喇
我地好擔心你

推post

樓主連衛兵

thanks尋人

出黎啦喂！！

連登的男孩們，別再為自己的失敗找藉口了

入去講兩句

推